esto es una aplicación similar a tinder donde puedes darle like a fotos e iniciar
una conversacion con un participante. 

Tambien puedes ver los comentarios de la foto.

Desarrollado por Agustín Roca, Carlos Blasco, Juan Jordá y Alberto Segovia
![S1](capturas/S1.png)
![S2](capturas/S2.png)
![S3](capturas/S3.png)
![S4](capturas/S4.png)

